侵侵twitter要人!侵侵twitter要人，freehkg!

大家一齊幫手like呢條,推上頂
而家唔夠like 打敗班美國左膠!

follow@FreedomHKG
跟住轉發佢啲link就得, #freeHong kong好easy

想問下其實識唔識玩twitter

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

push

其實已經上咗熱門

你個係personalized熱門?

已like
再推

當然唔係指世界嗰個，香港
仲有我推條link係想上侵侵 g20 reply the top

有500就夠做，會停手

我成個twitter都係咸濕野

錯撚晒 trump會幫你都唔係因為自由民主啦
寧願你去乞德國婆啦
條tweet啲用字仲要中二到咁
咪撚再學陳雲條濕鳩用liberate啦

咁就要掛點解冇第二個人去侵侵度留言， 佢係最多人like嘅仲可以推邊個

點解中國d 5 毛唔去twitter 到洗版式屌7 侵侵

推